# 中台禪修&活動系統
# Changelog

## [0.3.4] - 2019-10-18 - Jack
### Changed
- 活動報名-12-活動報名(學員)(精舍用)(全) 更新
- 活動報名-15-活動報名(學員)(本山用)(全) 更新

## [0.3.3] - 2019-09-20 - Jack
### Changed
- 活動報名-11-精舍啟動活動設定 更新

## [0.3.2] - 2019-09-12 - Jack
### Changed
- 禪修合併修正

## [0.3.1] - 2019-08-30 - Jack
### Changed
- 禪修及活動報名合併
- 01A學員資料批次匯入 (全)
- 03單位資訊及法師 (全)
- 10本山新增與維護活動 (全)
- 14精舍-新增與維護活動 (全)
- 11精舍回山活動設定 (全)
- 12活動報名 (學員) (前)

## [0.1.11] - 2019-08-05 - Jack
### Changed
- 更新禪修證書套印預設字體大小與位置
- 證書列印 修正未顯示所勾選證書種類
- 課程狀態 修正待結業後14天改狀態為已結業

## [0.1.10] - 2019-06-27 - Jack
### Changed
- 移除 class_printer_setting, table 須手動 drop
- 修正禪修證書套印：證書類別未顯示

## [0.1.9] - 2019-06-26 - Jack
### Changed
- 修正禪修證書套印：新增/刪除印表機錯誤
- 修正因身份別無法修改本山發心，身心狀況，備註等欄位
  法師身份檢查規則，取消 memberId == null 判斷
  當 userId 為 a/b 開頭即為法師身份
- 學員維護姓名/全名調整

## [0.1.8] - 2019-06-20 - Jack
### Changed
- 修正中台影音轉檔路徑
- 增加參數 -strict -2 到 ffmpeg 指令，轉影片
- 全部學員效能提昇：1.關閉SQL log 2.改善照片搜尋效率
- 加入批次報名功能

## [0.0.10] - 2018-12-27
### Changed
- Fixed ctDarmaName to ctDharmaName
### Added
- CR3

## [0.0.9] - 2018-12-10
### Changed
- 班別、期別合併
### Added
- 批次報名
- 批次報名，組別下拉選單顯示男女人數

## [0.0.8] - 2018-11-29
### Changed
- Fixed member birthDate length error (length = 8 or ignore)
### Added
- swagger core and ui

## [0.0.0] - 1970-01-01 (sample)
### Added
- added item

### Changed
- changed item

### Removed
- removed item